屌奶星 cc台班垃圾又信左五毛list炒哂車

本人所製五毛list比連生搬入站務台之感